偷食咪偷食囉，開乜春記招

On 撚9